【三年】一早話撚左係唔值得 為香港人呢種世界上最低賤人種付出

睇下出面班戇鳩仔講野幾撚冷漠
乜柒革命就預左有代價
判三年算輕
話人無覺悟唔好出黎玩
又係熟悉到不得了果副睇人仆街最開心既樣
完全唔掩飾咁擺哂出黎
我一撚早話左香港人呢種低賤人種係唔值得任何人為呢個族群付出
仆街啦香港人

就算係對住同類 睇人仆街食花生都永遠係第一位
有邊個仲對香港人呢種生物有希望既人
除左弱智我搵唔到第二個形容詞形容你

係屌政府 屌有錢佬同地主欺壓香港人之前
望下你我左右隔離同自己

根本香港人就係一班將睇人仆街最開心
呢句說話擺係核心精神第一條
甚至比任何人種都要發揚光大既生物
無論係大小事件
只要有人仆街 所有人都係抵死前抵死後
佢因乜野而仆街又或者佢係咪值得咁樣既下場
唔會有人理
只要事不關己就可以

呢一點蝗蟲都無香港人做得咁仆街
蝗蟲最多係冷血 見死不救
但由出世起生活係香港咁多年
見到香港人最多既唔單止係冷血
而係仲要企係旁邊睇你點仆街跟住同你慢鏡重播再重播
再同周圍一齊圍觀既人細聲講大聲笑
然後忍住笑問你使唔使幫手
當你伸手比佢 佢再「哈」一聲大聲笑出黎既人種

媒體可以睇下毒果 百份 果D報導手法
唔好話只係報紙佬賤
香港人唔鍾意睇報紙佬就唔會咁賤

網絡可以睇連登高登
更加係將呢份核心精神表露無遺
發揮得淋漓盡致

所以話香港人比人壓榨
比中共比有錢佬輪住屌屎忽
係抵撚死架

每個香港人每日都期望有更多既人仆街
唔理佢係邊個咩原因咩理由咩身份
只要有人仆街同唔係自己就可以

以前細個都會以身為香港人為榮
但人愈大思考得愈多經歷得愈深
發現原來香港人無一個係無辜架

香港唔值得你去犧牲

你睇下柏洋有咩下場就知咩事

你講得實在太好

香港人呢種最低賤既人種唔會值得任何人為佢付出
一沉百踩 最緊要睇到人仆街
睇下青熱內鬥
睇下本土派本身點批鬥義士就知

最撚垃圾低賤既人種
呢三個人一定好撚後悔對呢個人種有希望

比支那更加低賤
你班垃圾香港人笑人地冷血
點知香港人唔單止冷血
仲要細聲講大聲笑
有自己人仆街就扮野笑住問使唔使幫手
人地一伸手比你就縮
跟住笑得更加大聲

呢個世界係搵唔到一種人種比香港人更加仆街架
屌你老母
出世到而家活係香港咁耐
經過呢幾年時間
仲可以有人睇唔清就只有弱智

駁唔到

香港人係將人性最表露無遺既人種
最緊要自己無事
最緊要自己生活好
最緊要水其他傻仔為自己付出
點解?

因為香港人祖先都係最撚垃圾
逐利而生既走難撚啊嘛
呢種低賤烙印係基因入面架啦

因為當權者嘅無能同迂腐
逼到班後生嘅出嚟
幫你去爭取一啲本來就應該有嘅嘢
點之得唔到支持之餘
仲要俾人落井下石

現實啲 搵多幾個臭錢
班賤種就會搖頭擺尾
再唔係移民
用你嘅能力去幫其他國家
唔好浪費喺香港呢個垃圾地方

做港豬最開心

駁唔到 已放棄香港 搵錢移民算

唔係話為其他人犧牲
可能佢地只係為左自己未來

唔想廿年後全香港都係蝗蟲
買串魚蛋都要講蝗語做愛國認證
無得俾你上連登屌支那

馬後砲睇，鋪路閃人仲好

無撚錯
千祈千祈唔好再浪費時間係香港呢片垃撚圾地方
呢度唔會係我地既家
只會係有錢佬同體制既得利益者
再加大陸專才既樂園
你班所謂香港人
689都開聲叫你班低薪廢物返大陸咪撚阻住地球轉啦

今次不得不認同樓主

因為好撚多人
想打柒
想掉鳩班垃圾黑警好撚耐囉
屌你老母
班黑警有法律保護打柒你
你都無得還手啊死弱智仔
用下你死人腦先出聲啦傻鳩

香港人真係抵撚死，支共出一個曾俊華，就收伏成班仆街。

樓主我block9條友已經睇唔到
你仲覆到佢

死撚哂佢啱架啦
呢種人種遲早消失
廣東話會消失
香港人會消失
剩低就係一班劣等奴隸、有錢佬、既得利益者同大陸專才
你幫香港人付出?
留多啲時間幫自己諗下出路好過啦

已經好撚少上連登高登出文屌醒班垃圾
今次係忍唔撚住上黎出個POST發泄下
睇撚到人神共怨
死鳩垃圾香港人種

佢地既理念係值得支持，但係樓主係咪覺得一個社會碇磚/玻璃樽係係問題？

為支那狗令香港變成亞線城市更加唔值

佢只係搵位唱香港人
其實主因係支那
大家都知

我上年就徹底放棄香港
依家越赤化我就越開心
華人賤種就要過賤種社會應有生活方式
97當日所謂民主回歸冇民主嘅地方
港柒係抵死

我一早就話華人係賤種黎

所以咪話香港人大撚部分都係你呢種垃圾
叫你呢種人快撚啲收皮囉傻鳩

當判詞明顯砌9人,咩跟住人群走就暴動證據

我見最大聲慶祝義士坐原來唔撚係香討
而係連登高登班死PK

當一個社會連上街幾十日都無鳩人理你
反而屌鳩你用棍打鳩你用槍指鳩你既時候
無掉雞尾酒已經好撚克制啦屌你老母西
所以話香港人無撚一個係無辜架
快撚啲收皮就啱撚柒哂

死撚心把啦
樓上已經有一班正宗典型賤西香港人懶理性同你分析啦

日日被人恰到上心口都覺得無問題

所以咪話人地咪話香港大部份人都係廢屄囉屌

好心你條廢鳩躝返你老母個屄到喇

日日揾籍口俾自己做鵪鶉 重好意思聲大女響到獻世

我都好撚開心
同時提醒少數弱智唔好再對香港呢個地方有希望
救得一個弱智得一個

華人賤種dna問題

外國判暴動係睇影響半徑同暴力程度

玩到出燃燒彈咪暴動,玩玻璃咪傷人

所以香港人幾多學位依然係沐猴而冠

佢呢種人根本周圍都係
所以咪連連登都有一堆囉
班柒頭咪就係我口中講果堆賤種香港人囉
無架啦 一街都係呢種仆街
同佢地講無意思

睇隔離post已經睇到灰左
唔知係真膠定五毛啦

19個小農dna中晒

我都心諗暴乜柒頭
你條暴動罪係1970制定應對67暴動果種周街土制菠蘿炸彈既罪行
仆你個街玻璃樽都叫暴動
你話入面有雞尾酒我都算鳩你數
仆你個街都仲有人話合理話判得算輕

香港人死撚哂佢啦

我真係未見過反政府人士會支持司法迫害示威者

新加坡唔算,班友係親政府

全世界係得香港見到,支那反政府人士都唔會幫中共講野

唔撚使再睇
有時間搵多兩個錢打多兩下飛機都咪撚再浪費時間心力係香港人身上
無一個香港賤種係無辜架

班垃圾半文盲連暴動暴力都分唔到

咁撚多五毛真係睇到灰
全部事不關已咁撚樣
話人衝動乜乜乜咁係咪要睇住你老母比人屌先可以反抗啊on9
以後有咩事冇人出聲唔好喊啊仆街
原來有班人押上前途行出嚟仲會比人落井下石恥笑
係人都心淡啦

好耐無睇過你出po
得閒出多啲po屌醒班撚屌

我見有黃絲支持法院屈人

只要冇確實咁傷害到個人利益
班懶係保持持平嘅人已經冇得救

向本民青開刀都算
依家癲到向義士埋手

選舉結果知香港人一半投共
你睇公民黨AY代表全黨號令支持者因著不義判決護航
民主黨笠水唔表態

香港幫得落得幾%人

我們要做的係教義人攪酷刑呈請,政治庇護

其他幾百萬撚樣就應該仆街死

樓主講得好撚岩！句句中撚晒

依家最撚大既心願就係睇班港豬仆街死，最好攬住一齊死鳩晒，呢d物種留係地球盞浪費資源。

預撚左俾班傻閪話反社會人格

垃圾社會唔反先有問題

呢D野係得香港人做得出

外國人最盡笠水抽身,支那人收錢抹黑,香港人為興趣攻擊義人

好撚多懶係醒既傻鳩

中國人幫中共係為錢
香港班狗追殺幫香港的義人係因為

興趣

其實佢地同班傻鳩中坑冇分別

一邊就以為“有法必依”就係法治，一邊就以為判決係唔可以質疑

兩邊都冇撚就過判詞判刑去討論

已經無咩意欲出POST
垃圾地方垃圾人種

港喱劣根性

睇人仆街最開心
香港人核心價值第一條
因為見到有人仆街
自己就會有種安全惑、優越感
點解會有呢種感覺?

因為香港人係將自私、仆街集合一身既完美體現
你唔會係第二個地方搵到同香港人一樣既賤種
大陸人要比都輸幾條街

個班好多都係五毛黎

孫中山四周圍勾結外國勢力、又四周放炸彈。
最後咪又係國父。個問題係魚革輸左，成王敗寇。所以咪畀人屌囉。

屌你和平抗爭咪試過囉，結果？
咁和平唔得咪轉方向囉。

話香港人垃圾人種無錯
樓上條友話咩兩邊無就判詞討論

我見到另一POST有人提法官對暴動理解有問題
以跟人走介定有意圖參與暴動有問題

但另一班人只係慶祝,笑人要坐

扮撚到好撚持平屌足兩邊,實際歪曲事實卑鄙下流

香港人唔會理你係因為咩事
總之唔係自己仆街就得
因為香港人眼中永遠只有自己利益第一位
少數傻仔出黎付出只會比佢地真係當傻仔
好多所謂黃絲都係呢個時候現形
佢地只係因為自利益受損先出黎
但同時有個唔關自己事既黃絲仆街

所謂香港人係會開包花生笑鳩你抵死

呢單野黃絲,特別支持公民黨果班最開心慶祝

唔信查FACEBOOK

細個真係覺得身為香港人係榮
而家只係想睇大家一齊死

周浩鼎：判刑彰顯對暴力0容忍 隨時會死人

當蝗絲同周浩鼎講的野一樣,根本無得救

扣埋蝗絲得番果十萬8萬人

仲有咩堅持到

全香港仆街
搞民主先有希望
但個個移哂民。。。。

駁唔到

香港人卻係低賤

上年突然一大班打手攻擊魚革義士兼搞死高登

下次一齊食花生算啦

其實THE LINK果期已經有人屌香港人係賤族
同埋笑9香港人支持民主黨建設中國係玩死自己

但當時全部比人活活咬死

仲下次,不了

無謂比愚民咬死

港喱唔配有民主
高層既人每分每秒都謀緊點樣揸壓賤民
賤民又享受被揸壓既樂趣
頂唔到就會跳樓死

唔好幻想華人實現民主

08時期受害者

講得實在太好

因香港人係華人中最賤重的

果d熱狗五毛來架，岩岩開lihkg果陣完全無人屌
近期突然間多左好多
就係想搞到你心淡

好唔開心咁講事實出黎
革命就有犧性
唔想繼續痛心就唔好做
否則做足心理準備,更大既逼害會黎

近呢幾日唔知咩事，多左勁多

當日司徒華未死我踩場屌9條撚樣仲比圍觀香港群眾圍攻

你就明班人抵死

本民青 熱普城 加埋都冇廿萬
連3%都冇 呢個地方仲有得救?

唔好呃自己,睇FACEBOOK黃屍點講

未必

只係思想變返永續和理非

不過學樓主話齋
算鳩數啦

呢廿萬有係親朋叫到就投

實際本土頂盡應該8萬人

8萬人頂700萬垃圾

仲要有過十億不懷好意的搵位整你

點有得打,散水算

你地唔算鳩數又會做D咩丫
人地坐監你地已經喊苦喊忽啦
笑鳩人地和理非,你地諗D野做出黎原來係要坐監既,咁你地會去做咩?
講就講到幾大都得,你同我都係,實際要點做,係咪除左懶清高咁講呢D野之外,都諗下應該點樣可以做到野?

香港精神不嬲都係睇人仆街最開心

有人輸到仆街之後請多左人搞事
信不信由你

講得好撚岩！ 人地付出過宜家仲要坐埋監 仲要講埋啲風涼說話！ 一齊坐埋同一條船，預到風浪唔幫手都算，人地跌落海仲要笑尻人！ 仆街啦

精神上割席 置之道外 好撚醜惡
如果5毛講呢d 都合理d
就算係衰on9 為串魚蛋 咩原因都好 人地的確為過香港去犯險甚至要入去坐

囇尻氣啦 本民青 熱普城 係呢個時候仲要係到內鬥緊 仲救乜撚野呀

有無內鬥果3-5萬人都無影響力,太少了

係唔值得為班人付出

唔同意 香港人係死係唔團結 好多人就係因為見到內鬥 所以對香港前途心灰意冷 如果本民青 熱普城可以團結起嚟 搵廿萬人出嚟有幾難

中國人種DNA就係要內鬥 冇得救

支持樓主

人地七警都有支持有聲援 億億聲都黎緊
先不論錯對

而家三人被判坐監乜撚都無
香港人真賤種垃圾

香港人係根本唔配有民主

事不關己，己不勞心。
香港人同大陸人表現得極緻

有3萬個人抱住唔怕坐監既覺悟去做野,點會唔夠影響力丫
呢3萬人有幾肯付出,心照啦...

太自私

講得真係好
香港人骨子裡就係強國人基因
六四果陣柴玲已經明白為中國人死係不值得
為你班香港人死更加唔值得

咁又有幾多人會出黎聲援個3位
咪又係講： 要番工，不了

不能同意更多

我睇你的用詞語氣
覺得你好似四眼長頭髮肥柒宅毒男..三分鍾憤青
出到黎你咪又係屎一舊, 咁叻 , 唔出去? 係到屌, 暴動果日你係邊呀?
你咪又係哩埋屋企上網...

一早知
香港所謂既正義就係一沉百踩、網路欺凌
上網見邊個講錯野、做錯事
立即衝上道德高地怒屌
真係需要正義既時候就你死你事

香港地, 同你講啦 , 大把既得利益者, 同你衝 , 你真係諗多左
衝得果D 都係 窮柒毒比政棍利用左
今時今日香港咁好生活 , 咁好條件 , 咁好地方
但係總有一班人唔知足.. 無所事事搞屎棍

喂，係啊，乜都冇用，最好乜都唔好做 做翻自己，繼續自私啦 腥港人

岩啊，係傻既先留係"香港"

你以為香港好多港豬? 唔反抗?
其實佢地有護照唔洗驚咋

身邊好多人都有外國護照，
但佢地唔會點同人講好fd先會知
因為要搵錢，到有事就會即走

到出事，仲係留係香港，冇護照果d先係港豬

其實大把人有外國身分

有D未出世老母已經PLAN好點呃身份, 月子公寓一早有,係中國人玩得太盡先出事
屋企人無PLAN咪食洋腸

中日戰爭根本由國家,商界至平民都大把內奸

華人就係專反骨

認同

Sad but ture

所以依個post咪得一隻5毛狗入過黎
而家都唔見埋添

算啦 第一日認識香港人咩 有冇社會公義 自由呢啲根本唔重要 最緊要就係仲搵到食有錢賺 只要有錢賺就幾乎可以六親不認

為呢班咁嘅人付出？要移民，不了

- 波台假膠
- 小學雞
- 傳統五毛
- 各派社混打手
- M男 （最鍾意俾人屌鳩佢）

呢堆人近日喺時事台多咗好多 唔好回應佢哋 直接封鎖會員就可以

坦白講 , 搵唔到食果D人先會嘈 要講自由講公義

其實香港已經好自由好公義

香港好自由好公義你都講得出 簡單問一句 26/3特首選舉你有冇得投票

好生活 好條件 好地方都講得出

香港人呢個物種根本係爛泥扶唔上柄，就算依加中共話比香港冇條件獨立，唔會斷你水唔會斷你糧，就好似97年前咁既生活，香港人一樣會奴性上腦喊住口話唔好

睇過呢班義士背景就會知唔係 識幾個係中產以上

不用分那麼細 大家都係支那人 有嘅係最劣質基因

有票投 又點
比你投完票後都仲係一個窮柒毒男, 人生LOSER , 無改變
根本就係自己冇用, 就懶落政府到 , 搵樣野黎屌, 將自己的失敗合理化為政府的錯

完

捐返入你老母個閪到咪沖出黎柒啦

源頭都係因為無錢 如果政府年青人政策好啲
多啲本地大學學位 多啲就業機會 年青人有目標有未來自然會有返自信

淨係睇返80年代已經少好多毒男啦

今次真係不得不認同日和

佢唔在意改變

agger，全世界最低賤人種，一定有香港人份

早日因就今日果
港柒熱鬧慶祝97

我都係咁話 睇到班撚屌講埋哂D咁既野 真係唔值得義士付出

富人唔洗講啦, 爽

但窮人都起碼有公屋住 , 依家份份工都講緊萬零蚊 , 公屋租先講緊千零蚊
兩個公屋情侶 加埋有成2萬蚊洗 , 已經好幸福
醒目的點會出黎搞亂社會 , 出親黎果D都係無所事事的廢青,比人利用, 我敢講暴房有9成人都係貪玩有得發洩下破壞下有差佬比你地屌

日和求下你出多d post屌下班仲以為香港有希望既傻尻，救得一個得一個

香港既民族意識尚未完全覺醒

比香港人有民主你訓撚柒醒未

有冇整合list?

正常人都唔會BUY 樓主 ,
只會有少數窮柒毒先會認同, 因為佢地都係廢青, 無事可為, 只好網上咒罵填補空虛

完全係藍絲口吻

點解係都要用負面字眼形容佢哋？佢哋係蠢但未至於抵死喎

整合list又會重蹈覆轍
紅登

藍絲至會反樓主

佢個種正正係19所講嘅小農dna

點解咁講？

岩 一早心淡左

駁唔倒
香港人真係賤種黎
利申我都係

block晒會員睇唔到冇人留意
之後咪變成紅登咁囉
謠言變主流

香港實在太多港豬，根本唔值得

依家係無飯開定係無屋住, 係到嘈咩野?
不如政府提供埋大床大波靚女比班廢青啦,
廢青自問有冇交過稅
原來廢青咩都冇付出過, 就係到屌政府, 真係LOSER
想要好生活想要好物質唔該自己努力, 唔好懶地硬

有D人一生出黎就係垃圾比人騎 , 但係無放棄, 最後都發力向上騎返人
而不努力一味屌果D , 真係自己攞黎

日和你都跌入左個trap

你又何嘗唔係笑9班笑9人抵死比中共屌屎忽都仲係掛住笑人而咎由自取既香港人抵死

loop

紅字高招，抗爭成功就享福，失敗就可以話抗爭者比人利用，食哂兩家茶飯

agger

Agger

一早話左樓主淨係識坐係度打字馬後炮

on9資格論 我有交好撚多稅 政府比過咩撚野我 日日返工聽d蝗蟲講蝗話呀

身邊好多朋友都係食花生心態 又或者一句抵死就算

支那人>>>香港人

支那種仲團結過香港人

有錢有樓有車有女既, 其實點解會覺得佢地會出黎抗爭 ,
有乜野要抗爭, 有乜野係要爭取? 應該有的已經都有 , 坦白講條命都值錢過班廢青多多聲啦

你講得岩, 大部份既得利益者都係用緊你所謂的高招, 抗爭成功就享福，失敗就可以話抗爭者比人利用，食哂兩家茶飯 ,

要怪就怪香港有錢的人太多, 窮人相對太少 , 真係要嘈的人都係夾心層, 輪到未輪到果班工都未打過的廢青

最窮果班都唔在意 仲幫返對面轉頭
值得咩 自己一定唔係最大受害者
值得咩？ 所以我上年新年開始安心做隻港豬

香港人真係收皮啦唉 成條街都係師奶廢老藍絲 真係救唔番

我就睇住班垃圾豬幾時收皮

好唔開心
但見到Ｄ表情好為他們心痛
上年依個時間班鍵盤戰士仲不停咁出旺角事件gif , 現在依班賤種又出來抽受害者水
祝依班抽水賤種長命百歲，處男一世，百病纏身

好多人係因為窮人仲幫對家 理解唔到問題
所以先灰

人類跟本無希望

香港成班落井撚
歐洲人民大愛左膠俾移民玩殘
美國佬成日幻想以為人地搶咗佢份工
中東非洲內戰宗教問題一大堆

邊度都唔值得幫都係一班垃圾

仲有心既 將份信念擺入內心深處吧
可能有朝一日用到 又或者唔會有呢日
當自己係亡國奴

華人是要管的

樓主講得好好

個個係度扮理性，其實係無人性，
一係扮激進話無用。

其實咪又係5毛扮既

去bb condom行一轉即時覺得真係唔好生仔，同呢d垃圾種做朋友真係算鳩數

鬼打鬼 蝗種dna改唔到

咁你明唔明點解我話要遠離華人賤種社會

到時共狗委住政府官員 變成香港省
大家覺得會唔會有超過九成人拍手話一早應該要咁做

你而家先知？我由佔旺果時已經知喇。
講就講為左爭取未來而出黎，結果吽響旺角同金鐘成個鳩幾月響度訓，擺撚埋攤搞花市咁撚樣。
仲四圍同人講雨傘革命真係好撚肉酸呀
根本香港人對待民主同本土運動既方式就係買贖罪劵咁，一自我滿足完就回歸本性，仲好鐘意講原則添。

落晒order成班五毛衝晒入來，都阻唔到魚革係香港人真正反抗暴政既第一步，你地班五毛可以用骯髒手段去污名我地義士英雄，但係佢地會係我地香港民族史永遠記載。

啱呀
十鳩幾他年前由光復上水已經咁講

論個人：
睇人仆街最開心，自己出事就卸膊
明明冇錯照老屈，是非黑白全顛倒
我啱哂，你錯哂，冇灰色地帶

論社會：
民主幫唔到直接上樓唔關我事
自由幫唔到直接上樓唔關我事

銅鑼灣書店咁大單冇人理
二千呎港女咁低能個個講

樓價勁升？返工啦
話我港豬？返工啦

特首選舉冇票投，唔係抗爭，去食花生
有人抗爭屌鳩佢，唔係幫手，又食花生

廢老搶你稅用
蝗蟲搶你一切

政府無能
中央低能
港豬如雲

論全球：
十鳩幾萬樣全球第一top幾
樓價，工時，地租，快樂指數，私樓負擔能力，人口密度，物價升幅，冇樣好

抵咁多人移民啦

玩完啦

大家刀系中国人麻

咁你行動左未,得把口無意思
你自己咪又係食花生其中一個

稔起自焚者一幕

讚同你講既野，但呢個係第一步，但我估都係最後一次，我好灰心

連登仔高登仔講就大聲
其實都唔係想革命
而係想人地幫佢革命
不要分得那麼細啦，大家都係中國人

你條垃圾就真係笑撚死人
刻意將抗爭者歸類成廢青，窮人先會去做既行為
係呀，香港窮人少，一定好好環境啦
物價樓價年年升
打份萬零蚊既工，儲幾耐首期先買到四百萬三百尺唔夠既樓
全世界最惡劣就係香港

所以果d 開post 屌人唔出聲果d最抵屌,
自己唔做野仲要大大聲屌人,
其實最可恥的人係屌人者自己,
花生友都好過你依d以為自己好有道理出聲屌的廢青

真係, 講不如做啦, 用把口用個鍵盤屌邊個唔識, 廢青真係廢青

你買唔起啫,大把人買到,樓價日日破頂價有人接貨, 有能力的人係大眾, 廢青係小眾, 呀廢青, 就算依家即刻跌到一百萬, 你都係買唔起, 真係一句就ko你。

班友根本唔明咩叫free will

49年大把地主有錢添

日和狗係高登個朵臭哂
嚟到連登即刻上神台

呀戇鳩仔，你繼續標籤呢個係廢青嗰個係廢青係無意思
只會顯得你更加小學雞
全港收入中位數係1.5萬
有能力既係大眾？睇過？
社會有市場有需求唔代表環境唔惡劣
兩者無衝突

香港有幾惡劣呀? 戰爭定饑荒呀? 其實係你自己不濟所以覺得惡劣咋?
無問題, 社會總係要有失敗者有廢青, 咁先會平衡, 你繼續做廢青, 業主繼續gogogo

言下之意即係覺得依加環境好惡劣？
那呢個係你既意願
依加就係香港無人走出黎抗爭得你地圍威喂
之後你地就走去屌番唔抗爭班人
又係咪搞錯左d野？
走唔走出黎抗爭係我個人意願
難聽d講關你撚事咩 我心情好走去捐錢比黑警都唔撚關你事啦
自己就係到搶道德高地屌人地唔出黎
人地唔跟你玩法就屌人 你以為自己邊位？

返鄉土啦屌你老母，日日都錢錢錢，食食食，你想做畜生，唔係個個想做畜生架，有樓好撚叻，日日對住頭腐潤咁細地方打飛機啦

師兄好波, 繼續屌打廢青

123

返高登啦屌你老母，日日都港獨港獨，抗爭抗爭，你想要港獨，唔係個個想要港獨架，抗爭好撚叻，日日對住個英女王公仔打飛機啦

又有廢屄衝出嚟話俾大家聽佢有幾撚鵪鶉

喂屌係咪男人嚟嫁

咪就係
失敗者就炳埋一邊啦
抗你老味爭咩。成班廿幾歲未獨立仲要屋企養的廢青, 咁想香港獨立 自己獨立左先啦。 飲奶都仲要人抹咀呀廢青

和平理性追求真民主，十幾億人口嘅極權政權壓住
暴力反抗起革爭取，畀合理理由中共全面佔領香港
唔反，慢慢輸
即反，即刻輸
踐踏住低層人士向上看好過啦

咁又唔好咁極端每個人都有表達自己意願既權利
即使佢係有錢佬定廢青都可以支持港獨
亦唔見得支持本土一定係廢青
有錢唔係大晒 爭取民主亦唔係大晒
我希望各位爭取民主個陣都諗下自己做緊既野係咪其他人想要既野 同時唔好強逼其他人接受自己一套

師兄識玩
一班比人煽動的廢青 , 繼續講自由抗爭啦, 一段時間後望返以前的自己廢青果陣就後悔
廢青以出師有名抗爭,自由萬歲, 實情係借題發揮, 破壞社會, 比人拉左坐3年監, 與人無尤, 細個無教你精人出口笨人出手,行先死先? 哈哈

駁唔撚到

睇新聞果陣用下你個屄腦啦唔惡劣

小圈子政府弄權恣意亂用香港人既血汗錢起天價濕鳩基建 睇唔睇撚到呀

所以而家人地咪屌鳩你班廢屄囉 你以為自己係邊個唔屌得嫁

自己block

14年立法會選舉已經知香港無得救啦
上面有巴打講得好啱，邊個地方會有反政府人士支持示威者在監，得香港架咋
都仲未計一大堆廢中廢老無料又扮有見識，識得一個師奶屌鳩政府對佢地差但又支持政府同中共
太多呢啲人型畜牲啦，呢個地方就算無每日150個都無得救

絕對明白，成班無邏輯，一係賣港共狗，留係到係因為自己廢柴走唔到

笑撚死我 你依加仲未明我講緊咩？
你好好地睇多次針對我既論點回應啦

血汗錢?你肯定d錢係你的?
笑死人咩. 睇你連十蚊稅都未交過
你知唔知天價基建有幾多錢係香港人自己袋返呀。唔識就唔好夾硬出聲,聽人講學下野補足自己的無知

駁唔到就話人地唔明你噏乜

我睇嗰個post都好心up

傻鳩中坑口吻 睇死你又係識少少扮代表果啲傻鳩中坑

咁你不如講一次我講左咩黎聽下
你就知自己有幾柒

老老實實，我一早已經知道班港喱無需要救，無必要救。但係見到呢幾日既事，聽到既廢話，而家班港喱，支那移民，啡皮真假難民都應該全部要死，一個活口都不留

Yat Kuen Yu · GP Group員工
六七暴動是市民未有今天的思想成熟，用來比較跟本是儍的！再者，當年主要目的是政治爭鬥，年初二的是有知識的學生們明知犯法都去做應定義為明知故犯的暴動！

Decided to join security job in gov hospital. After two weeks working, I feel very happy to help senior how to reach medical dept they prefer and a great successful feeling in my life rather than achieve what KRIs.

香港打基層工果班先最仆街

駁你就駁喇下下叫人自己諗

你老母條支氣管都冇咁易駁喇契弟廢屄

條垃圾保安意思係你知自己犯法而做就日暴動
67左狗因政治爭鬥(理念)而放BOMB就情有可原,是思想不成熟而已

日和，呢鋪我撐你

其他香港人的'高見'我就無謂提LOR

日和有講錯咩

根本香港人如是

果d post我通常入去就係block晒班五毛同on9仔
開頭block左幾個 下面會消失晒
係同一班人不停推post

不過我又冇跟樓主你咁諗
成日諗值唔值得 有冇回報
前景一唔明朗就縮
咪一樣咁on9

Yat Kuen Yu
August 31, 2016 ·

Today is my last working day in GP group, also the termination of 25 years in HuiZhou china,need a long rest before next challenge.😊

原來又係所謂新香港人,證明陳雲所謂感化新香港人加入反抗隊伍果套硬膠野根本不知所謂

就算你點唔歧視班新殖民,關鍵時間連個種都係幫中共砌你

認真回應你條五毛狗最後一次
小圈子政府弄權恣意亂用香港人既血汗錢起天價濕鳩基建 睇唔睇撚到呀 <---睇到 但係引用番我自己講既野 呢個惡唔惡劣係你個人意願 我依加話覺得唔算惡劣但係仲頂到無問題 講真你吹咩？所以你第一段係完全無反駁過我既立論 即係個人意願影響他人意願問題 反而仲好柒咁繼續將我既立論既例子活生生演出黎

第二 人地屌鳩我廢西問題 ，根據我上文所講，你邊位？憑咩屌我？所以根本你就無反駁過我講既野 繼續好柒咁做我所講既搶道德高地傻鳩
除非你咁小學雞用自己意願去屌柒人逼人follow你，咁我真係笑而不語
都係個句 本土派有你地呢班容唔下理性討論粗口爛舌既人真係難成氣候

推

所以我等睇大家攬炒仆街
真係心灰意冷

Lucas Wong · Brilliant Tech員工
呢幾個年輕人如果係以為學人搞吓事就可以出名，就係頭腦簡單，如果係俾的"民主鬥士‘’直接或間鼓勵，就真係好不幸，如果係見到班佔中搞手個個都無事，而變本加厲，就係俾政府嘅放任害鬼死。
希望個的成日話勇武抗争，抗争無罪嘅人士唔好再誤人子弟！
讚 · 回覆 · 7 · 5小時

Brilliant Tech員工

大家明未
有錢果班反而係考慮得失先投共,李首富點都不提名,DAB要有利益先做

但香港社會地位低的人,如我貼果條保安,反而係無利益都投共

個法官都幾好野
警察無裝備，因為職責留守崗位？屌你啦前面有炸彈你唔著保護衣硬係留係個度，你死咗怪邊個？
根本警察有時間有能力用整齊裝備對抗示威者，示威者仲要無護甲無頭盔，裝備上咁大差別，都話有103人受傷，傷？傷你老母啊傷，玻璃做架？
香港有今時今日真係抵死，藍絲團結過我地，我理撚得佢蛇齋餅粽、比錢、定係搵大陸人去示威，人地鑊鳩鑊都搵到咁多人，而我地？成堆散沙，打自己人，笑義士，咁我地打撚啊？

Daniel Pang · CCC Yenching College
判得太短了，起碼都五至七年啦

又係雞校

雞校出身應該對社會更不滿
現在的問題係成班後生讀到書的人屌政府,本來應該輕易入到政府CAP水
反而生活應該最不如意最無位走的人支持中共

咁撚樣都覺得冇問題唔出聲唔反抗 所以咪俾人話你班契弟係廢屄囉

點撚樣影響你意願呀呀哥 屌兩句可以影響你意願今時今日香港正苦就唔會咁撚串喇

戇撚鳩你班契弟標籤人地廢青果陣屌得咁開心 又唔見你咁講 “你憑咩屌人廢青？果個係個人意願嚟”

冇人諗住逼你班廢坑man up 全港都知你班垃圾中坑有春袋冇睪丸

講粗口 等於冇理性討論 ？戇鳩少陣喇咩年代

你明唔明呀？去到呢個地步，共慘黨出到國安格硬夾香港人走
一個正常既國家，甚至有正常認知既地方，都會用盡所有方法抗共

香港已經遲左17年，仲唔急追仲可以點？

佢地真係最底層，以為自己係奴隸係正常，其他人都應該同佢地一樣接受做狗既命運

快啲全球經濟大崩盤啦

佢本身喺大陸做嘢咋喎唔係咩？唔係點會識咁多英文, 同埋睇佢fb似係陰謀論中坑多過撐共中坑喎
其實呢度出世呢度大嘅人好多都係睇戲心態為主㗎，大把後生連選民都冇做就知啦

大陸大把人日曉小小英文,特別工廠仔想升

你點得出覺得無問題唔出聲唔反抗=廢西呢個推論？
依加覺得有問題個個係你喎，你又要逼人覺得有問題？人地覺得無問題又唔得？個人感受呢d野你憑咩左右他人？
我本人無屌過任何人廢青，反而只係見到你係咁屌我廢中

咁你嘈咩？你連做都無過啦
鍵盤軍師

認真講呀
連登同高登cc台 不停標籤其他人 孤芳自賞
除左樹敵仲識乜

到有時啦 就屌人港豬 自己呢？

飯民支持者都慶祝重判

正如我都曾經講過香港法官係明屈
因為外國示威有暴力行動=/=暴動

兩者差距係香港人同正常德國人係質素上的差距

你飯民唔主張衝我理解
但班人直頭田因為路線分歧支持港共法院迫害示威者

就係呢種唔硬做第一人既想法
華人先永遠都係賤種

話時話，當年67果班宜家做緊社會上流

現在的問題係中產笠水
有錢佬有品的抽身,9成人奶共
基層貼左,比5毛更5毛

無得救

係根本無咁多人想抗爭!大部分人生活都仲係滿意! 所以先無人出黎。咁簡單都唔明!大部人都唔想你地破壞社會破壞我地的生活!
年青人,想唔做廢青, 努力d , 到你要成家立室, 你就唔會咁多白痴抗爭, 我話埋比你聽啦, 邊日會抗爭, 就係樓市跌人人失業無飯開果日, 果日就真係全民抗爭, 不過到時廢青唔好淆底係屋企做鍵盤戰士

屌你老母 真係駁唔到
疊埋心水放棄呢個鬼地方啦大家

已經慢慢對香港發生既所有事無曬感覺 無曬同情
根本香港人大部分都唔需要亦唔想改變現實
苦苦掙扎求存想反抗既人只係好少好少數
唔會再怪佢地唔想反抗 因為人地真係生活得開心嘛

但我衷心希望香港人可以死撚曬佢 垃圾地方垃圾人種 低賤卑劣既香港人快撚d死曬就岩
好想黎次核爆

好奇問吓，白痴抗爭係點定義出嚟？

咁你唔去做第一人
義正詞嚴咁屌9人唔去做前鋒
事實係你同其他人都係一樣置身事外。
成個抗爭最可恨係果班廢青,日日係屋企字字鏗鏘屌其他人唔出去幫手, 實情連自己一日三餐都要求老母落街市買叉雞飯。
廢青繼續廢落去, 睇人仆街最開心

收皮啦你，雙重標準，香港警賊已經聲明驅趕行動升級，仲唔收儉，咪打7你班人lo

外國一樣係咁你唔屌

唔好用七警同姦警黎講，黑警以前都有，係抵撚死。

公開場合警賊依法辦理有錯
屌你老母，雙重標準死全家

順手block埋我
同你班雙重狗講都哂撚氣

廢青比政棍煽動, 心中只有惱怒, 但連自己憤怒的目標都模糊不清, 只有一個想法,所有反對廢青的人都是共狗是奴隸

係屋企嬲嬲豬無用架喎,你地咁有理想志氣咁遠大, 快d出門口抗爭啦

樓主咪又係坐係部電腦前面
你想港獨姐 係咪人人都想港獨先
你咁唔滿意香港你咪走囉
立場唔同就話人港豬
你唔係以為自己好撚醒掛

有一日到你既權利比人搶走既時候，
你一定要記住係今日講過既野

正常人都想自己既將來自己話事，
當然奴才係例外

之前有個回覆幾好，真香港人少反政府，因為知咩事，多數有雙重國籍，反而新移民係反政府比較多

不如睇下外國標準既示威係點

再睇下大大既支那國人點示威

柒就好心縮返你老母個西到啦

廢青諗野諗唔透,比人煽動利用左都唔知
用多一個鍾 去諗清楚件事來龍去脈, 一個鍾唔夠就三個鍾, 一日,三日,一星期, 諗通就唔會做咁多無謂野。

仲有佔中係冇咩事，之後雨傘運動先黑警前黑警後，收皮啦，屌你老母樓主，五毛樓主死全家

屌你唔好扮撚哂野係度教訓人la
唔滿意咪自己行出去囉
不過你夠膽的話就唔會仲上緊連登la

你呢d方死無人管自己，企係當權者腳底想靠奶人鞋底生存既奴才收皮吧啦。

大大聲話比人知做奴才做得好開心

你係勁就出去囉
鍵國無用架喎
你自己咪又係係度做緊奴才

照你咁講，示威者集體掟玻璃都屬傷人
學到野，姐掟死人最多告不小心誤殺

係度吐苦水
但做唔到野既叫焗住比人大石責死蟹。
同你地呢班自甘墮落，自以為自己係利益者既先係弱智lo

唔識就唔好亂講啦，咩野叫奴才都唔知

岩
利申窮柒廢毒j, 諗住搵夠錢走人

我自己係香港就好開心
有樓有車
靠自己本事攞返黎嘅
我就唔知你地班人日屌夜屌人地係港豬做咩

你咁識野咪又係坐係部電腦前面
可能書都未撚讀完就話人唔識野

咁歐洲難民潮果排，大愛幫難民又藍絲呀

1.唔滿意就要離開香港
2.外國警察仲狠死
3.廢青未有家室冇資格出聲，攪亂香港
呢啲論點似曾相識呀

我夠有兩層樓係手
你做狗做到有少少財產又點?
太監幾有錢始終都係太監，
點都唔會變皇帝。

何謂做狗 何謂唔做狗呀
反共就唔係狗？

咪撚扮清高la

扮咩野清高?
係外國只係一搬既市民權利

講得太好 駁唔到

港豬廢已經超越蝗國
人地齊心可以打死城管

港豬? 翻工不了, 你睇班傻西, 玩到坐監, 嘻嘻

仲對港豬有期望, 一個薯片佬已經當香港天下太平喇

咁你咪移民囉
大把人甘於現狀
大家追求唔同
你追求民主唔代表你特別高尚架喎

係咁repeat就有糧出，睇見都覺得好搵

甘於奶人鞋底，希望主子唔好攪到自己。
主動搖頭擺尾，希望主子分少少好處比自己。
你甘於現狀，成日怕得罪(丫爺)都無計。

我就算無力反抗，但唔代表連思想都咁奴才。

一早講左香港這個垃圾地方不值得為佢犧牲

社會價值觀完全被扭曲

甘於現狀就叫奶人鞋底?
唔通我上網奶吓共 習總會比層樓我?
香港想要咩都係靠自己架la

第一次認同樓主

真的道理事實, 點講廢青都唔會明白
明事理就唔會坐三年監

我就真係想知佢地果d所謂好處係咩?

呢d咪就係奴才思想。

明明自己無權無利，
但係將自己放係當權者既同一邊。
上網反對人反共，幻想反共既人係反緊自己。

咪同我推廣 linux 一樣
推既時候總有班廢人衝出黎話唔得呢樣唔得個樣
叫佢地用下 linux 都未搞革命都驚到咁

買樓買車咪又係勤力搵錢。

我點樣放自己放係當權者既同一邊呀
唔好咁on9 la大佬
你咪日日幻想自己有日可以鍵國

開口埋口都廢青 你條垃圾咪又係坐係個面前幾粒鍾番工
嘔心到

廢青唔洗返工 叫老母落街買飯最叻

無成本，點解唔做？

即係對呢個政權無意見就係企係當權者既同一邊
妄想到咁既地步

五毛七日無休 比張小明屌菊花最叻

呢個post真係中撚到不得了
你睇下上面回post既幾多人覺得完全係而家咁既環境生活都冇問題
個d你有本事又唔撚出去做野 或者咩攪事都係廢青失敗者既口吻簡直同藍絲如出一轍
香港人都係一撚樣垃圾

香港淪陷左都唔係第一日嘅事

佢個stance係冇stance呀，話要接受政治現實之後搵錢當冇事呀
好似冇支持任何一方但又不斷柴呢邊台喎

第一次認同樓主條仆街
我都唔明當日點解可以笑本民青笑咁耐
第一次有人行本土依條路 零從政經濟 會仆街會柒根本好正常
先唔講係咪真心 一沉百踏真係中到應一應

你留意下去嚟去去都係嗰幾個咋，目的就係造勢令你有無力感

幾時出門口抗爭

睇正皮數就知你唔係小數

你地呢d本土派咪又係柴緊自己台
不停話香港冇得救

你岩 香港人根本唔識團結

！！

冇辦法，香港就係咁唔啱聽都要咁講，因為真係事實
唔只政治，其他事情都係一樣見人一柒就踩
再望下拖gip 個情況完全冇改善，MTR 完全不負責任，只會欺善怕惡。
價值觀完全被扭曲。

唔明肥虎打大雄既道理？

偷心採花賊
中華賓士

行動未？又係度聖人mode？

成日掛住搵錢睇唔順眼人地反抗既人，

只要有一日中共話香港要搵中國人取代你做緊份工，你地全部失業連努力都無得努，睇下你地點樣繼續(無意見)

呢樣野唔係我作，係發生緊架

人地本身已經係強國人同做緊五毛，點會比人搶份工呀

又轉咗名喇
唔夠ac用咩

應該未,廢青仲係屋企打飛機

日和ching都要爆啦

真係第一次正皮佢嘅post

算啦樓主 基本上上連登講咩都會俾人大大力屌 亦都係香港人嘅特色

對呢個政權無意見就係最有問題個班
唔係想話你比人低尚
只係當一個人想評價你嘅時候
先發現你毫無立場
然後懶中立咁抨擊人
然後就覺得支持班人有幾廢有幾無用
除左唔成熟之外
自私原原本本咁係你身上流露出黎

好笑係香港人都認同自己係咁，然後正評樓主

一張圖完美屌打廢青

咁就快會見到!因為就快要打WW3

將來大家都要走難呀

等將來再次回歸英國！等英國佬教育番D香港人

今次真係駁唔到

好
睇到咁 儲錢儲學歷拎護照走人

唉

一早已經咁早

身邊D人個個都炒樓
當然佢地都希望樓價低d. 點解? 因為咁先多D上升空間

根本香港人都係仆街

我好撚早之前已經講, 唔好為香港呢班垃圾付出自己前途

之前黃遮運動時, 我已經為周永康, 岑X輝傷心

為左班垃圾, 付出自己寶貴的前途
我仲覺得岑X輝幾靚仔, 好鄧佢可惜

當日班年青人出來時, 成班人網上佢地係鬼

我講過, 人地係鬼, 都要付出代價, 而香港人班垃圾乜都無付出, 淨係識吊人係鬼

屌人係鬼咪班爛鳩熱狗

vvvv

同樣地, D人又吊遊喂精
人地都要付出代價

香港人班垃圾, 淨係吊, 乜都無付出過

都係果句, 為呢班垃圾付出正on9

呢個post算唔算踩緊自己友 感覺好矛盾

黃之鋒就是一個例子

d人又吊黃之鋒

如果無佢衝出黎, 有佔中咩

之後成班人瘋狂吊佢係鬼, 最後佢要上法庭, 付出代價
而黃之瘋諗住為香港人, 結果比香港人瘋狂怒吊

做得好唔好我唔知, 但佢為香港人付出代價, 而香港人成班瘋狂怒吊佢, 呢個係鐵一般既事實

好多軟皮蛇五毛

你屌佢掭政府咩？佢就依依哦哦話自己冇立場

你唔屌佢咩？佢就鬧人反政府

熱狗正仆街

你條五毛周圍都見你留言

雖然我對黃既抗爭方式唔太認同，但人地而家犧牲自己就係為左其他人行動而鋪路。
鋪撚完之後，人?邊撚到有人呀?睇過?睇過?邊撚到有人呀屌你老母?
咩叫三姓家奴而家真係行出街一堆辦比你睇

主要係個日人唔夠多
如果多十倍人 政府同差佬就唔敢亂黎

喂柒頭隔左成日諗到點駁我未呀
聲大大無貨賣

青年新政收689錢架

唉 佢講到明會推23條 大把港豬覺得佢好似創世神咁去跪拜 香港真係

安全感 優越感個句好中 地鐵你會見到好多傻鳩成日啤住你 西你面 自以為好撚型既傻鳩 我都唔明點解香港會咁 香港人個感覺係你死你賤 個個都鐘意食花生

大洗血就快達到成效 洗左20年 有好多都有投票權 就係想洗支那人做香港人 就可以光明正大控制選舉 香港坦白講好快完

But all are truth

你可以屌爭取公平正義只係因為想資源再分配 歸根究底都係出於私利 咁咪成皇敗寇 事不關己lor
但諗起遲d如果真係連廣東話都冇得講 繁體字都冇得用就好可惜 自己住果度就好多大陸人細路 讀d top-tier嘅幼稚園小學 唔敢想像如果過多卅年卌年佢地lead住我地會點 而家政府又推普教中 香港人又冇聲出 咁樣好咩?

睇到你呢d柒頭 真係發覺魯迅先生無講錯到 華人真係唔配有民主 決心移民走

大陸人最曉玩庇護,9UP通過率都過40%

果D批死唔得的人係幫中共做野

睇到呢個post真係好心up。我自問我生活穩定，有地方住。認真，個香港變成點對我都無乜影響，就算大陸化支爆我都唔怕，但正所謂發財要立品，做人要有同理心，香港係好多人處係水心火熱之中，樓價已經係不能接受，完全係因為大陸既影響，大陸人嚟買地買樓加不停有大陸人落嚟。呢一代年輕人係好辛苦，辛辛苦苦讀完大學出嚟還學費。出嚟打份工死慳死抵儲首期，但樓價不停升，永遠追唔到。住只是生活基本要求，仲要香港住屋質素係好差。你班仆街咁自私，去廁所照鏡嗰時，有無覺得自己好仆街，樓市股市失業嗰時你自己小心啲喇，他朝君體也相同。

真係好撚心up

有班人知道唔搞革命就等如等死，為咗一堆不甘現狀又唔敢企出黎既香港人爭取⋯⋯依家衰咗就有班仆街落井下石

望住呢個現象，就會明白「一沉百踩」呢個四字詞既意思

唔好忘記嗰三個人做咗你班仆街唔夠膽做既野渣 以為自己匿埋屋企好撚威威

最好笑有班人話「覺得佢地坐三年唔抵既人」=「覺得黑警坐兩年唔抵既人」好on9

第一 黑警係以權謀私 濫用自己身份
第二 黑警係咗自己啖氣而錯
但佢地三個係咗香港人
原來咁樣都唔值得少少尊重

this is Hong Kong

其實大家都理解錯左

香港人割席理由好簡單
因為中共和港共係極權政權

佢地出聲表達支持都有機會比人秋後算賬
梗係紛紛割席自保啦

香港人不嬲深得支那精髓

佢好似連咩係奴才都唔識

香港人咪又係支那種，不用分那麼細

諗多咗
大人物就算，小市民都割？

唔記得教師講粗口比人用來做藉口算賬
結果工都無埋?

去G2000買西裝你都唔方有錢得去邊
上網9up完發夠夢好翻工啦

都係個句 各家自掃門前雪啦

好心唔好打正旗號大義凜然咁話為左香港人啦。
你真係為左香港人?定為左一己之私呀?你掉磚頭掉玻璃樽為我爭取到d咩? 香港人有叫你咁做咩?多9謝啦。
香港人見到係一班廢青咁夜唔返屋企係旺角聚眾搞事。好人有限。

仲有

班廢青攻擊警察,破壞公物,擾亂社會 的行為根本就係十惡不赦。坐3年監好便宜。每個香港人都講判太輕。

死返鄉土啦死老野

你又比班中國狗fake左

當你的心係想確立一套公平制度就已經唔算私利，因為全社會係同一套準則，唔會理咩絲定本土

block唔block係佢哋自己衡量
整合list目的係畀多啲人知道佢哋嘅惡行
並加以狙擊

有班係最仆街
口請支持民主, 屌林鄭
佢地心知香港係有問題, 但又覺得堆問題未殺到埋身, 心諗: 不如拖下先啦 咁心急做咩?
果班鍵盤軍師講既野好好聽呀, 講當年共產黨點高明高明, 點解你班人唔學下人地, 離地到不得了, 將條standard set到高一高, 鬼唔知呀媽係女人咩

.

停留係口腔期短視嘅華人賤種

！！！

絕對係

！！！！

仲以為香港有得救
天真過天真嬌

！

唔想香港變成蝗國 無哂本土特色
人地為左香港人又好 為左自己後代都好
起碼叫抗爭過 發聲過
班死港豬仲要笑鳩人 明哂事後孔明

如果唔係香港班狗玩大愛膠容點會比中共入到線

就算歐美都用階級保障本土人

香港700萬垃圾唔曉個game點玩又9玩，輸撚到pk 救唔到場

有親咩都賴左膠

香港終究會死係香港人手中

第一個要屌就係屍屠華

事不關己，沾沾自喜 義士們記得繼續幫我爭取，失敗咗唔緊要都有得笑你開心吓

廢青義士淨係得私怨 , 鍾意互屌自己人

vvv

講得好，所以做鍵盤戰士最好

利申：連鍵戰都唔係

agger，都就快要歸英，班奴才都唔知點算

,vvvv

完全同意

話哂係同路人，見到上個禮拜話三個義士抵死堆留言真係有d心寒

push

bvvvvv

vvvvvvvv